dllm誠哥我隻手好痛呀

條開口一扯斷L咗搞到成身汗先開到
我想飲水啫

見字飲水

男人老狗女人手

中指夠唔夠我長先